想請教 Macbook pro 點買最平

如題 用咩信用卡 去邊到買
救教 冇學生

睇下邊間電器鋪有信用卡優惠

借學生證俾你

幫你？

Back to school 好多蟹貨 8k5 $都有部

唔買就最平

二手

買二手中過伏 唔想啦
上次用左一個月就total lost

點幫

你慳返唔好買住留起13000$
跟住拎依13000$去買

Oepay 囉

入Apple做

唔買最平

即係？

學生証 or Apple 員工

如如果想食盡優惠嘅話就去申請一張卡

食佢啲迎新優惠

去華強北砌返部

Scsc
Citi cash back 都申左

美國民煮黨州任拎

你要邊款

咩玩法

我有部mabook air同pro,睇你有冇興趣